有人諗住投泛民？

投泛民真焦土

班叫人焦土投保皇既人會唔見晒
唔係話焦土咩？
泛民仲仆街過保皇狗啊嘛
點解唔去投泛民玩焦土啊

根本係五毛想帶風向叫人投建制之嘛~ D人邊有心焦土

白票

咁我話俾你地知咩真焦土 就係令票站所有人都投唔到票

有冇人諗住含撚投泛民

根本投泛民就唔係含撚 泛民仲仆街過建制 投泛民就係「焦土派」最佳選擇